想賣咗張RTX 2080s 開價幾錢好？

如題👼

1200

五十

51

120 收

免費幫你收咗佢

認真，$2080 同你收咗佢

3000收

認真2500-3000個位會好放啲 ，2080ti就3000-3500

4000會唔會太高？:(

好似石油咁

你比翻錢我 我揾位放

我收

依家呃下啲新手都ok既。記住tittle 寫次卡皇賤價賣 ，再cap張prices既市價

1200 學生 自用 誠意收 有意pm

賣到3000都偷笑了

最近20卡唯一成交
比你參考

有人賣到$4500

上dc交收過10幾次野都冇㩒過完成交易